蕭生破燈,是否悲哀?

蕭生話左林病有99.99%當選

埋門一燈

不過今次同前幾單唔同
英國脫歐公投批唔會脫歐係真心
美國總統批希拉莉會當選亦都係真心
今次係口評話林鄭選到 實質心裡面想薯片贏

錯在戴頭盔留返0.01%

即係話佢無得話巴西贏世界杯然後暗地裡重注德國黎贏大錢